inciso treze aplicar fórmula ou índice de reajuste diverso do legal ou contratualmente estabelecido abre parênteses inciso acrescido pela lei número nove mil oitocentos e setenta de vinte e três de novembro de mil novecentos e noventa e nove fecha parênteses
